什麼叫蝴蝶效應？

班支那狗依家係度揼晒春
陳同佳咪又係支那人

開始乜唔係一條mk妹俾帽大粒墨新移民戴咩

如果咁推法，係咪要推到由人類進化開始

iPhone 11pro max

可以

即係蝴蝶效應其實係廢話

一般唔會講到咁遠 因為 可以由單細胞開始講起

最多我會由潘曉穎比綠帽同佳戴開始講

我都係咁話

應該係中國共產黨成立搞到無得睇NBA

而家推演下年應該唔參加奧運

有冇人揾到邊個搞佢條女

唔係陳同佳 林鄭一樣會搵機會搞香港人

中國冇人權冇自由，都唔明冇得睇NBA有乜咁大不了啫

漣漪？

請由宇宙起源開始講起

習總創造了天地

蝴蝶效應第4集

但而家搵係搵咗佢

咁蝴蝶效應都係由隻蝴蝶拍一下翼做起點啦

下下都由宇宙大爆炸講起咩

呢條友威晒啦,冇人知佢係邊個,happy完冇手尾,條女死埋,大粒墨入冊